陳雲又想分化老人同香港人

屌張超雄條屎橋係一回事
你咪撚阻住老人家出嚟遊行

半夜三更又開工

721 遊行
邊個都要出

唔好理陳雲鬼唔鬼先
張超雄個建議其實係咪合理
企班人響前面(係味仲要係老人家)
咁咪即係令大家少左衝呢個選擇

雨革果時都曾經有一批人阻止一衝
仲要用非常大力咁阻

唔好再POST陳雲OK?
尻UP分化狗

大佬 老人糾察隊啊
叫啲公公婆婆上前線阻人衝
分唔分化都要屌啦係咪啊?

佢地阻還佢地阻
有人衝還有人衝
目的一樣不分化

他們從來沒有放棄老師又中呢個夢想

所以要強調勇武同和理非各有各做 互不分化
和理非唔阻勇武
勇武亦唔阻和理非
大家互補同合作

既然知道佢分化....咁成日POST佢D垃圾,比佢刷存在感,做咩春???

陳雲屌今日個遊行係on9
但721明知實有狗打人仲叫班老人家去前線，的確有問題

大佬而家風頭火勢 你要班老人家係前線被人扑 係咪on9

真係好痴線 點解要搵啲阿伯阿婆阻人衝
和理非同勇武本來合作得好地地

陳雲嘅野唔值得討論

張超雄出條屎橋

跟住陳雲叫人唔好俾屋企嘅老人上街

WTF？？？！？！

條攔坦唯我獨尊